有冇人真心唔覺得金正恩係戇鳩仔?

留學過瑞士: 接觸過外國人, 唔係一個封閉既人
搞核武 <--有談判既資格
癲狗言論<--扮癲, 等人以為佢夠膽真係打核戰

依家咁多左膠
如果有一個人可以傾掂朝鮮問題
都可以名留青史攞埋諾貝爾獎

金仔根本冇必要做左膠
扮好戰撚俾左膠收伏
之後lam下著數仲好

邊on9 由頭到尾目的就係逼人俾著數佢